---
aliases:
- ../announce-applications-15.12.1
changelog: true
date: 2016-01-12
description: KDE випущено збірку програм KDE 15.12.1
layout: application
title: KDE випущено збірку програм KDE 15.12.1
version: 15.12.1
---
12 січня 2016 року. Сьогодні KDE випущено перше стабільне оновлення <a href='../15.12.0'>набору програм KDE 15.12</a>. До цього випуску включено лише виправлення вад та оновлення перекладів. Його встановлення є безпечним і корисним для усіх користувачів.

Серед принаймні 30 зареєстрованих виправлень вад, зокрема поліпшення у роботі kdelibs, kdepim, kdenlive, marble, konsole, spectacle, akonadi, ark і umbrello.

До цього випуску також включено версію з подовженою підтримкою платформи для розробки KDE 4.14.16.
